歐聯四強出爐 等睇越位入球重現

重演卡積華心口控球判拜十二碼

重演拉膠own goal前拜仁越位？

等睇vidal剷中波之後比球證紅牌

發現蝗對越位認知有d問題

幾時踢

再戰王騎

今次唔知會紅走拜仁邊件呢

18:38解釋得好清楚點解係offside

係剷中波,不過之前劇剷中人先(張圖貼唔到)

D拜狗又縮返入狗竇話你人多 唔同你拗

拜狗自己黑撚左個入波仲有球12碼再加張紅就收嗲啦最多都係大家都黑，講到皇黑你拜

你地人咁多點同你地拗

今年又黑啦

所以丙朗果2次無越位?

兩邊都越位 但皇就係黑哨囉

有,但係冇呢球黑哨就唔會有加時喎

上上籤

大家都有得益,但拜就誤判皇就黑

拜果球難睇唔計啦 12碼冇射入唔計啦

德甲一哥對西甲四弟,保送拜入決賽

vidal故意飛機不屑誤判

拜狗真係肉酸

個post可以改名叫皇拜前哨戰

笑4

咁姐係以後唔洗討論巴車09次回合？
因為首回合車已經黑左一次 安歷卡一早應該比人紅左
我都係照你logic

順便回應埋前年決賽對馬體個越位入球？
之前馬體無黑過你喇掛

5:00 開始睇

咁都冇第二張黃牌就唔好話皇馬黑哨啦

依條仆街有冇解釋上年足總山狗個球
越位+手球入球？

ot吧

收皮啦賤種蝗

拜黑左球12碼又唔講
送比你都炒啦

疤係正義之師

叫jor牙翔屌爆你

冇話過唔認牙朗個兩球越位入球喎
不過依家係講緊大家都講到皇黑足成場咁 但大家係呢場上既得益根本不相伯仲 係皇最後贏左然後大家聚焦晒係皇到 無視左拜仁係呢回合都有唔少得益
唔似得北京電視機咁一面倒阿
同埋拉膠own goal同埋牙朗offside goal 係同一個回合
logic fall啦你

我猁會教訓蝗

牙才係正宗巴菜9

巴次回合係90分鐘內
呢場係黑完皇馬先有加時,點同

禾地西班牙連成一線

果球係黑,我都冇點聽過皇迷話果球唔冇問題喎

你同曼連成一線

靜啦死拜狗

個球唔使講都知啦

拜狗輸咪輸囉 咁撚多嗲

巧惡

想聽條仆街講個場波

公海好多蝗
疤迷潛哂水無人抗衡到佢哋

使唔使咁煩牙你

係直情提都唔提

是但啦 總知第2個POST繼續講黑哨 睇你貼得幾多次

''拜仁係呢回合都有唔少得益''
例如?有幸比人入2球越位球
其他都話有爭議 但係丙朗2球都越成個身位

''北京電視機咁一面倒''

所以2球越位唔夠 要黑夠4,5 球先計黑哨?

''同埋拉膠own goal同埋牙朗offside goal 係同一個回合''

所以???一回合內黑哨唔計?你知唔知自己講緊咩

不如直接比個冠軍皇算

利雲冇越位變越位

搵到呢條link
4:10秒開始都好清楚咁解釋左拉莫斯own goal果球利雲點解係offside

片入面第2 個情況

球證認為利雲無掂波 拉膠自己撞入

例乜撚野如呀,上面講左咁耐,一球off side一球12碼(因為自己寫得柒所以唔計?)仲有vidal張紅牌?
呀朗第二球越成個身位? 第一球就係,第二球前過馬細路少少,不過少少都係越嘅
而家明屌柒你拜有得益就係誤判,皇有得益就係黑哨?
一係就全部都係誤判一係就皇拜都係黑哨,唔好講到皇黑左拜晉級啦on9

球og係第一個例子喎
球og拉美斯同拿祖都係利雲隔離
第二個例子講緊如果利雲身邊冇皇馬球員先apply到

球證認為?其實你咁講唔洗賽後評論場波啦
咁依你logic當時判左兩個offside入球係有效咁咪即係球證認為唔係offside囉
咁係咪即係果兩球唔係offside?
咪出黎柒啦講球證認為

不死人同維度應該一齊要紅 或者一齊唔洗紅
加埋三個越位應該係拜兩個得益 皇馬三個喎
而且三個越位個程度都差好遠 牙朗第一個係咪同誤判有段距離先
皇係比拜更值得晉級 但唔代表無靠判決得益

錯

球證對蝗有偏頗係事實

即使拋開有少少爭議既位唔講

丙朗越成個身位一定睇得到

唔好以為自己講多幾句粗口就代表你岩

我只係指出呢個位有商榷之處

但係你果兩球offside 毫無商榷之處

所以蝗係黑哨

明白有d人中意斷章取義 你如果仲未明我再解釋

但皇兩個得益都係90分鐘法定時間之後
如果大家都冇得益,皇馬唔駛打加時都晉左級

而且仲未計首回合卡華積球12碼,計返既話兩邊都係3個得益,法定時間入面更加係3:1

佢又同你講疤狗同車果個首回合架啦

咁首回合卡華積12碼又係咪黑?

又要聽王騎狗吠多一年

其實有邊個講皇無得益呀想知?
咪認撚左皇有兩個得益囉,而家係講緊成日提撚住兩個越位
但又唔會提拜同樣有幾個得益然後話皇黑左拜晉級

贏又吠輸又吠，好撚煩

講真,成9日討論邊球越邊球唔越,你地有重播睇n次都冇一致結論啦,何況係球證

下下都講黑哨黑哨,有冇人答到有邊隊拎歐聯係實至名歸,冇你地所謂嘅"黑哨"?

得啦唔洗講咁多
總知拜既得益係「誤判」 因為有商榷之處 所以就唔係黑哨 誤判唔計得益
皇既得益就係「黑哨」
幫你總結埋唔撚洗講咁多野
一開波話拜既得益唔計咪得囉

ok兩個都要紅打和
朗第一個明顯越位,咁拜球12碼?
仲有你講越位個程度都差好遠,除左朗第一個係明顯越位
利雲果個都係難睇,咁朗第二個唔難睇?朗突左少少出黎打個反擊同球證都未追到去睇又係明顯越位
再講唔好話咩明唔明顯越位,大家得益3次所以皇係黑左拜?
一直無講皇無靠判決得益,係屌緊拜都有仲要一樣係幾次
但你好意思出黎話皇黑哨黑你拜?

我為人好小器................有得bin 我一定會bin到你連自己狗竇都唔敢入

搵唔返篇潮文 牛奶狗你應該明

咩叫有商榷之處?
除左第一球朗明顯offside,第二球打個反擊球證未跟到仲要朗只要突左少少出黎就無商榷之處?
仲有vidal張紅?仲有球12碼?
所以你認為拜得益就誤判,皇得益就係黑哨?
屌你都廢鳩事

講咁耐

結論就係
冇利雲球"誤判" 就唔會有朗既"黑哨"